有嘢想問：想知道依張圖片嘅Like係真定假

請進行分析，裏面有罵戰😷